【日日互含】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXCVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

想幫路狗含

-_-

負皮左

到底呢個PO除左ME仲有冇真毒窮...

屌你 忽略我

Me

Me 真毒肥矮窮柒

5十路的路狗

Me 真毒肥矮窮柒臭禿

又黎，迷普真係撚狗王黎

是5是有5會牙.....

迷普ching 窮到買晉海

rubbish topic

矛買牙，去睇下咋嘛

人生loser

點解冇屌鳩猁狗？

想join呢d ， 有咩要求

Yes,你誤會自己係窮毒撚

死出去

疲於奔命

死利狗認輸了

唯一駁5到既....就係俾daniel 撚既時候

死猁狗一定無份

利迷子一日的作息
7:00~9:00 負皮我阿
9:00~9:01 打J
9:01~12:00上連登批評自己隊波
12:00~18:00 將歐聯決賽足本睇3次
18:00~18:01打J
18:01~23:00負皮我阿

1分中就射

已經計多比佢地

U貢有錢，食你碌jer再生個b就最好

收嗲啦你

2017年仲係丁緊謝拉特

互含is ok

Ching長期mon post

屌晒你地屎眼
又講女又講人工
係咪想逼死我呢d廢閪呀

Ching 不如轉撐阿狗
反正兩隊刀係垃圾

講雲加囉

入會有咩要求

Can狗

yes

hi , 叫春路

幾時帶ME CALL G 牙

-3-

豹叔出文未

豹叔今日冇上水..

見到你班mk講女都冇心機再po阿狗news了

狗黎

星期二又唔見左牙奶了

U

佢寫緊意大利史唔得閒9up

願意用保蛇換取牙域

域子

屌啦星 12點仲要收鋪 聽朝仲要返工

地鐵見到啲女 唔錯 又樂於助人 不過無圖

負皮
雲加

域總走得太早

milk 子今日先柒左獲愛斯賓奴

保蛇每日幾柒係基本

個topic好肉酸

New: Report: Mourinho readying Ozil reunion p1r.es/2fF0r0M #arsenal #afc

新域子

國際賽比狗屌

According to the Independent, Jose Mourinho is increasingly confident that he can persuade Mesut Ozil to join Manchester United on a free transfer at the end of the season.

Arsenal appear resigned to losing the Germany international at the end of his current deal, signed back in 2013, after failing with several rounds of contract negotiations over the last 18 months.

No further talks are planned despite the World Cup winner indicating on the pre-season tour of Sydney that he’d be keen to stay at the Emirates.

Ozil is free to sign a pre-contract agreement with foreign clubs from January but is thought to be tempted by the prospect of working with Mourinho, under whom he played at Real Madrid for three seasons.

There have been long-standing rumours linking Ozil with Besiktas and Fenerbahce, while more recently Inter Milan have been mooted as suitors.

寧願要熱血域

雪囉世盃年

.......呢d 仆街..............

唔好再撚域子了，多點愛心吧

雲加

不甘被戴綠帽 富豪新郎婚宴上播放新娘偷情影片

新加坡一名富豪在婚禮前聘請私家偵探調查準新娘的私生活，不料偵探果真拍到準新娘與他人上賓館偷情的影片，不甘被戴綠帽的他為了報復新娘，在得知真相後仍如期舉辦婚宴，並在婚宴上播放新娘偷情的影片，讓新娘當場難堪地離開婚宴現場。

據《聯合早報》報導，新加坡一名富商準備與女友共結連理，他在宴請賓客前決定聘請私家偵探卓芯碄跟踪及觀察未來妻子的私生活，準新娘在被跟踪的前6個星期都表現得循規蹈矩，不料卻在第7個星期時與另一名男子一同到酒店開房間，雖然兩人「前後腳」離開酒店，但偷情的全過程均被卓芯碄錄下。

卓芯碄將偷情影片交給富商後，原以為婚宴會就此取消，不料富商卻邀請她如期出席婚宴，並在婚宴現場播放與未婚妻交往時的回憶照片，熟料回憶照片卻突然變成了新娘的偷情影片，「他就是故意在眾多賓客前播放，讓新娘難堪及羞愧，當場離開婚宴，兩人的婚事也就此告吹。」

新加坡及大馬網友對此事議論紛紛，有網友覺得新郎的這招「回馬槍非常厲害」，當場揭開新娘的真面目；「她做初一他做十五」，但也有網友覺得新郎的做法「過於絕情，應給新娘一些餘地。」

生要見人 死要見屍

滿島光世畀第一

Hey 0 弱智好開心咩

@滿島光@六日子

滿島光手畜唔係做老竇咋咩

綠日子結左婚唔岩了

個套無穿,代表D咩

0.1% 既機會中了

屌你老味如果德國狗去暴年 我件波衫拎去俾隻龜屙屎算了

爸爸

你拎定刀得，隻德狗養唔熟，肯定去跟老豆

阿post欠域總一個公道

又見返老夫子慈善跑個廣告

果.1%其實係你戴錯,反轉再戴,無放空氣
佢直頭無穿

買左$8 去廣告

往死裡打

禾刀課左$8/3個月，如果3個月後VIP都淨係去廣告就用返ADBLOCK算了

咁佢條女典解會驚既

Mochi連狗印印腳等收錢

又撚

依家就算課左$8 刀照用緊adblock block 其他app 廣告

停手啦
係咪想域囝轉做獌狗先安樂牙

一係post域子，一係post綠帽狗條女

both

快

域囝回家吧

泡狗死全家
留個名就閃

7架，唔好ff太多

下面等

冇圖你話成個域子咁都得啦

屌你又話唔入黎
夠薑開POST係公海屌

入黎屌撚曬你地呀
唔撚得呀

你有你屌,佢有佢貼

愛回家

唔洗一星期

慢慢貼 隨便你
係咁

域囝回家啦

十卜牙域

屌完就走
唔洗玩留唔洗性
除便post
慢慢post
Post 飽佢
再見

@拿子，都話左開細

域子長大了

星期二

玩流

OK 88

上面話停手但仲quote

G 持域子牙
回家king ball 吧

下次唔開三個月，賠死莊家

禾6c親自玩留牙域囝

永遠站在David一方

不要走

扑左班撚屌算啦
牙域仲有禾地真手足牙

佢block完但你地quote

貼人相真心仆街

New: Report: Players unhappy at Sanchez & Ozil no-show p1r.es/2xORs8e #arsenal #afc

一齊躪

出6C信LO

出6c信吧

收手吧

Yes
正仆街，賤過路狗

雲加不再濕鳩~
禾仔繼續奮鬥~
張伯倫的衝動
我只能笑著~帶過

禾地真心玩留牙

願意捐一百蚊支持David

好難得有人可以賤過路狗

Barca in the PL?

"If you want to go up to 24 clubs, we have to invite Scottish clubs before Spanish."

Read here: skysports.tv/JOZ4ay

疤入英超
有排都唔駛爭冠

寫封6c信閒閒地10k左右牙...$100邊夠

Ryo 蛇$10000

萊斯仔 $1000

攞啲野返屋企做算

Po 相狗

成班都仆街

疤點入英超，遲下脫歐，又要有青訓，冇英國國籍要work permit

庭外和解啦 域仔唔夠羅賓隻老狐狸玩

勸你唔好咁早返屋企....

衣櫃...

實改例
英超有埋疤 commercial value 飛其他 league 9 條街

關我咩事

望一望條女大脾，有精流出黎......

鬥咀賤真係好難夠你個仆街玩

白帶黎姐

足腫爭住幫疤狗含撚

睇佐未

其他球會又唔會因為咁受惠，實反對比特權疤狗啦

AGGER

Me 呢d 清純毒撚已經唔敢同佢地講野了

打fm個work permit煩到仆街 玩親幻齒都搞好耐

依家應該係英超官方想疤加入，但係比依家廿隊投票肯定過唔到

雲加反對

起碼依家big 6一定全部反對

爺爺讚成啦，直接係英超教訓疤狗

拿子開唔開下次幾時域子再入黎呀

實贊成，到時巴狗比人剷傷半隊再高價賣迪保治，禾仔，akpom比巴狗🤤

Rich

想問u借500蚊捱到月尾

人人好似你咁低賤連$8 都冇錢俾咩
求下條女俾8蚊你用3個月去廣告囉

想問ryo 蛇借1千

佢要問ryo蛇借多500 先借到比你

其實阿仙奴有冇人教啲球員做gym 嫁，見ozil ig on99咁自己一條友

兩星期內 1.65
外 1.85

爆你大獲 等手足公審你

屌哂你地

Ig唔通加啲配角咩

未玩過ig

0個follower

你睇下你條女IG會唔會成日

阿狗段中秋.....快樂

Kola

Arsenal players were left angry after Mesut Özil and Alexis Sanchez both missed a club media activity day last month. [@JamesOlley] #afc

反了

奧燒唔去獌我都收貨

佢地兩個好似一直唔肯參加阿狗d商業活動
佢地份人工唔包

Ramshit

Good new Manchester United fans!

Romelu Lukaku cleared of serious injury after scan on ankle - tlks.pt/O7WqNV #MUFC

bad news for 英超19隊

Lcz>>>>>>>>>>LKK

咁Lcz入多LKK幾多球牙

今季班友入波入到痴哂線

分分鐘有人破31球紀錄

有鬥心

真係場場4:0咩
不過唔夠數，我地實會幫下手既到時

Ptgf咁，逐part同你計錢

商業角度，其他隊都會歡迎疤加入英超，特別係非前六球隊

老野唔會肯

歐聯加多兩個位就得

有咩所謂,點都爭唔到冠

uefa唔肯掛

但如果疤過英超，咁愛斯賓奴會唔會跟埋嚟

英超要踢24隊

@牙奶

史篤城幾下就踢巴塞落英冠啦

叫陣春
今日收工 屌柒左同事

唔屌佢又唔得 半個月fake撚左我三次

幾時新年

今年黑完未 想死啦

做咩屌同事

冬雨史狗屠戮巴塞

屎城唔係玩高波贏鬼到咩

即史狗會玩地波贏到巴

玩撚左我幾獲 幫佢手做埋d野
仲要水鳩我
打咁耐工 第一次屌人

好想裸辭

我夠想 差4個月 無理由唔要份雙糧

老閪都頂住呀大佬
辭職個日屌到佢喊就得啦

好小器

水鳩你d咩

保蛇仍不改本色

躝啦兩件垃圾

Report: Players unhappy at Sanchez & Ozil no-show

According to James Olley, writing in the Evening Standard, some Arsenal players were unhappy that Mesut Ozil and Alexis Sanchez failed to show up at the training ground last month to carry out commitments to sponsors and media partners.

Evidence of their absence is clear as the players modeled the official team suits, this season sponsored by Cavallaro Napoli.

中秋佳節域子入黎團聚吧

唔會按比例計返?

出年阿仙奴變到一粒星都冇
準備變利

其實法比走果季都冇星啦 果時RVP只係一隻玻璃腳

果陣RVP成日傷但係都好勁

法比最後個季已經好勁

個陣英超得車曼利勁 其他垃圾
依家加多兩隊

個陣佢一個carry哂 對ac熱血3:0

He scores when he wants... he scores when he wants...
Robin van persie... he scores when he wants

達哥真毒
同呢度D偽毒7子一樣

唔係雙糧+花紅 狗都唔做啦

老老豆豆已經好忍得
公司老屎忽多 平時去倉 埋數 月結都係得我2條友
得三個年輕 前排(一個星期前)
一個去左旅行 交低d野比我幫佢做 (我平時唔係black office)
有張紙仔貼係到 我問佢 你做就做啦 仆街答都唔答
之後我全部做哂 女同事返黎問我做乜咁蠢我寫低左係到 唔洗做咁多
我笑笑口行開左 個日已經廢事當面屌佢 (公司細)

今日佢又話要幫手 去銀行 屌算啦 我幫啦
中銀入得5張票 佢老母比七張我
係所有野塞哂比我之後返公司
我whatapps 佢 中銀七張票
佢係叫我排兩轉 唔撚係幫手排住先 我過去一次過入哂

之前audit 證監查數 去倉搵文件 (搵過就知幾辛苦)
你老母去捉神獸 我一個人搵完 已經無踢爆過佢

仆你個臭街 我街邊做間C級公司盤房都無咁撚西啊 其實我可以唔撚做架D野 等你地自己執手尾啊 含家剷

本來都燥燥地琴晚訓唔著 拎埋d野返到公司一野拍落張台 就收工走撚左
之後whatapps 屌柒我老細個女

達哥閩南人黎咩

比你快過我

我認真 佢地見到我燥底都o左
返到公司拋底d野
我唔撚舒服 要早走睇醫生
呢排勇氣指數好高

爆seed 都係心情唔多好
諗起中秋無人陪

we make star

達哥成個弱智仔咁

囡囡呢？

係屋企 其實可以搵佢 唔想搵姐
最心情唔好應該係前途/錢問題

食完飯,洗完豌
可以有私人時間喇
不過又就黎要訓教教豬了

要煩錢真係會好易忟憎

禾都做哂家務

+1

好撚似

唔夠多錢真係好煩

yes
諗起出糧要比家用,還學費,比雜費,甚至水電煤都可能要我比
就唔想做人了
已經冇娛樂,都可能清晒份糧

你不如唔好做野,要綜援好過

我都想拎綜援

你上高登已經係最大娛樂啦
仲想點 比條騾你屌好冇

家用死全家

好

me2

老母真係好撚濕鳩
個陣老豆話我而家無比錢你買送咩之後唔洗我比

我老豆都係咁就好

我要求唔高，每晚比我靜靜地聽下歌，週末唔好搞鳩我比我一野訓到十二點，夜晚有波睇已經夠

點解咁撚樣都要阻住我！？點撚解啊！！！

條女就黎搵30 40K 一個月 我一半都未有
都唔知可以點

老母最鍾意講：女人好就女人，唔好就累人
然後係到潑我同條女冷水

我心諗：屌你老母最撚累死我既咪你囉，仲係到話人

又扮窮..

做人做到咁仲有咩意義
香港真係個好磨滅鬥志既地方

呃你做乜鳩

i know that feel

真啊 想自殺

Ryo蛇仲有錢借比路狗呢個打靶仔

山狗個樣係咪Winning d假人樣

幫買基佬ok?

Arsenal Figures launching in USA only at present ... Alexis

山狗柒到同重慶大廈果班友一樣

豹叔去美國幫手買ok?

又反山

咁都搵到位反

有100蚊咪借100蚊
不過有時聽到佢條撚樣 拎去買game 真係唔多想比佢
真係仆街黎

仲借

下次借陰司紙比佢算啦

佢未算最仆街
我阿婆當年入私院 佢個仔即係我舅父 一蚊都無比過 依家呢刻都無
我仲讀緊書 5:45 起身去返aeon 返完學去荔枝角數銀仔
先岩岩好夠找條數 個陣一覺唔好彩個個月去多左醫院
返學咬包 次次諗起都唔知個兩年點過
11點幾死去洗手間打比條女扮訓交

飛左佢囉

你阿爸都唔俾？

Ryo sir 孝感動天

米八成日叫人分手

命苦
以前遇到舅父,而家又遇到路狗

Me too....

成個老襯，從此被困~~~~~

女咋嘛

不嬲關係唔好 話97-8 我阿媽已經前前後後拎左屋企60萬
仲有勁多街數 老豆都還左好耐 佢唔幫我體諒同明白

呢啲真係真男人，咩起曬啲責任

我好少會係公司發脾氣 最多笑住講説話比人聽
不過如果佢真系次次搵你笨我覺得直接當面話佢好d

Why

.@arsenal boss Arsene Wenger says Celtic & Rangers should be invited to the English Premier League before Barcelona

trib.al/p3xHEpN

寧教人迷山 莫教人分妻啊清

我依家份糧 仲貼緊院費 小小家用 仲有之前問銀行借筆醫院錢
路狗個d小事啦
我養我阿婆前前後後 起碼300k 新年都係50蚊利是咁大把
d單我仲有keep住 真係咬開有血有汗

路狗...

青年有限，唔岩咪算囉

寅係孝順

勁

Me too

Ryo Sir真係男人既榜樣
佩服

私院好貴
不過d醫生見我窮唔收巡房費

有辣有唔辣啦

你有1000蚊借100比我叫慷慨
你得100蚊借100比我叫難得牙

借比你個d叫烚戇

借黎買FIFA
我今朝睇到真係笑左出聲

呢句真

借錢打機

我借隻fifa14比你牙

......

你地吾g咁多架啦=.=

今晚打唔打FIFA牙

真心ryo sir 係男人典範
阿迷手腳都係高汁

遇到岩就結 吾怪得咁多人離婚-.-

Mo ps plus

洗吾洗借錢比你結婚牙

屌你地 篇mk 文咁多正評

出文啦

ask Ryo sir buy

Fifa18 career宜家可以簽rival既球員
用阿仙奴簽到Harry Kane

頭先出佐啦

dost未入俾你咩

你諗清楚先好結牙
如果咩都冇 就唔好害人啦
第時人地思想成熟d知道愛情唔可以當飯食走左去
到時受傷既係你自己咋

你唔結婚,成世都唔洗離添^^

有無得買岩岩簽既人？我試過出一億買JG狼堡都話佢岩岩買返黎唔放 - -

你都無負擔講咩春啊 又好命水
條女都租樓住緊 結左咪租過去囉

我好多中同好早結本身有家底好恩愛
但有d基層d既公屋仔都係離婚收場

u居屋仔

貧賤夫妻百事哀, 路狗你唔明架喇..

居屋最低賤牙

Ok既條女本身都公屋出身，我依家未必比到太多好野佢，但過多兩三年我有信心搞得掂

個陣連登有個POST 貼左老豆封信
打兩份工養家 幾感觸
唔搵多d錢第時又再打兩份工

你起碼都有時間表 我乜都無

條女急住結？又系姊弟戀牙？

你咁後生大把時間啦

冇咪諗下囉=.=
你女友人工多你一倍左右,錢唔係最大問題啦
你過到心理關口就得

你26話佢後生

講真呢家大把女仔搵$多過男仔唔洗太介意

佢細過我....

都係2,3年

咁佢條女咪好勁
搵3,40k/month

Ryo蛇炒下股幫補下啦

慢慢囉我落後好多

護士黎=.=

FK‏ @fkhanage
Mesut Özil has not rejected any contract offer. Discussions ongoing; club keen for him to stay.

同年牙，佢生仔之前想多d時間二人世界，呢樣我明既

幾時打波牙-,-

我幫老豆炒 我無錢落袋

達哥

Ozil=港女
冇人要咪拖住你先,有人要就88

問佢拎2000蚊洗下 eeunun

喂 我條女呢兩日刀收11:45pm 可以同你出去食飯

借錢再搵人食飯

跟手個套穿左

記得以前你成日吊鳩你老豆買大送細

我用6皮 幫佢賺 4皮 都咁
呢到師兄仲叫我問老豆拎錢 撚毛就可能執到條

乜牙 借$500洗吾洗狂jer

買左鞋先 - - 個日個對dum左了

仆街 依家仲要去收鋪 無得訓

你係咪準備脫離關係

達哥痴左線

我銀包仲有$300明天一起dinner嗎-3-

用黎買PSN啦

不要 變左我請你 聽日食飯仲要超貴 咪玩

買完點過日子
吾打住啦

我請你食tam

cls咩節目黎

無用呀你

唔會啦 佢養大三個都好辛苦

最經濟屋企打邊no

fyy

買料去佢舖頭打

達哥呢排一OT就痴左線

香蕉衫同條四眼仔個樣好咸濕

打中門頂

壓力大趕住收工

無爐 你可以叫🍕

路狗好心買個公仔紙燈籠去接收工
加下分好啦

買左個hello kitty吹氣膠燈籠準備去接女神收工順便表白

點知有人渣住架gtr

吾做呢d on9野=,=

你比哂D錢條女管仲ON9啦

屌

阿仙奴件藍色作客咁多地方特價

開始瘋狂9up

12點了仲ot緊

要og先carry到撚有人買

交功課

又中牆

正式痴線了

撚緊主場定作客印夢遺杯賽字
出面啲波衫鋪唔Sick貨唔入夢遺套字

Ot完未想訓了

原來域狗黎，屌

鬥弱智我都唔夠域囝玩

2日咪算

Emmanuel Eboue failed his medical at Northern Cypriot team Türk Ocağı Limasol because he was found to have AIDS.

又quote

講左係流料了，有健康問題係真，但冇aids

知唔知我幾憎熱狗

Ryo 蛇

因愛成恨

你咪又係，我聽日就祈福叫國師劈撚死你條死肥鳩再賣你條女落火坑搞到佢全家破產牙

幾時誤會我愛過熱狗

教主仲係熱狗個時

On9啦不嬲分開計 熱狗個種閪都唔係今日既啦，你應該清楚過我

我由黃傘前已經反熱都冇你咁激烈

有冇手足想聽射撚滿食女史同手法

因為我比你更了解熱狗

有話唔係AIDS 咩
未Confirm 咋嘛...

大概係光復元朗之後先反，法國佬講既野當日見到哂

已經知到係辣殺我就唔會聞舊辣殺有幾臭

其實域子退左熱未

我依家答埋你地
我從來都冇入過熱狗
少年軍只係玩左幾次就冇去
咪撚再屈我係熱狗

講就講撚左唔信就算撚數

青年軍唔係熱狗咩
利申：真離地乜都唔識

又返返黎
好無用

答佢都唔撚得呀

得牙

一早入去果陣講左熱狗=/= 少年軍
冇野我都係出返去先

熱狗=/=少年軍
香港=/=中國
加泰=/=西班牙

男人=/=咸濕

唔堅既話我由今日開始一世不舉

收撚皮啦，使唔使幫你搵返你d熱狗言論出黎啊，
割蓆就得架咩？人在做天在看啊柒頭，
我兩隻狗智商都高過你啊，係我面前扮野，
我係打鳩你班落水狗啊，吹啊？

打呀 等你出黎呀

你唔好笠水，時間地點，我唔同羅寶，我係香港
我要撚，實撚得死你

死傻鳩泡狗走去問黃洋達啦睇下少年軍係咪熱狗囉
我一撚路都冇政黨係身
原來崇泡真係會搞到是非不分

你慢過個婆婆啦

屌你牙又撚堿子

咁夠薑 伏一日大窩口地鐵站B出口囉等你呀
我7-9 就收工

你心係熱狗，做既野係熱狗，然後因為冇個名份就可以大大聲話自己唔係熱狗，邊個是非不分啊白痴仔

最撚好日日伏
唔伏正契弟

好呀 繼續撚呀

你估我以為真係怕?
行得正企得正

你？你企都企唔穩啦企得正，
又話退出？又返黎？講條撚咩7頭皮

wts that
detail plz

域總又忍唔住入黎開拖

咪撚縮呀你

伏乜撚野一日姐，你明唔明咩叫約個時間地點？
下次出黎阿狗波聚啦，唔係驚啊熱狗仔

攞條撚拍鳩你塊面都得啦，縮？你老母個時就應該縮

面就人比

你要癲我癲過你

不了啦，你都唔係同路人

你呢d叫on9,同癲好大分別
你搞清楚先，你連癲既勇氣都冇，冇記錯上年初二我食緊宵夜個陣你係高登9up緊

乜撚野係面係人地比
唔啱你心水就撚得人

ok 你啱

做過熱狗咪做過 一生黎計都只係少少污點
自己都唔面對點樣反省到錯誤

食宵夜好撚型呀

都話撚左我冇入過熱狗

Why域總要改名

成點鐘都仲有花生🥜食

係，肆意係強者既專利，
我強過你，所以可以撚你，
李嘉誠想既都可以撚我。

我到依家冇入過任何政黨
包括熱狗 要繼續屈嘅隨便

唔型，總好過有d人坐係keyboard面前關心政治，
我個晚見過d細路，得14，15歲，
你個晚係邊？

你到而家都未理解到人地講乜就係到嘈，
讀多兩年書先啦，
起碼你會知大家差距幾遠

買左未

決定唔買住

買switch都笠水

冇圖你講乜都得
第二日唔洗返學?
戇鳩

域總已經疲於奔命 唔玩了

你專心打擂台啦...

好關心政治啊熱狗仔，有冇食清淡d?
狗仔隊條數去左邊？你有冇份袋？

主勝高唱入雲

熱狗做乜野又關我乜事

CC台班撚屌都未驚，驚佢？

域仔其實你因乜究玩熱血青年軍

你話冇咪冇囉

件外套係多仔外套？

講黎做乜陣間隻死泡狗咪又會繼續話我係熱狗

叫撚左你自己去問黃洋達少年軍係咪熱狗囉

就憑你呢句我訓醒就報警
有乜野同個官講

點解唔而家報？

好呀 就依家報

你有咩自己同個官講

唔報皇天擊殺啊

Lm

驚你比人擊殺炸

你坐咩監坐到比人擊殺，
我幾時要入冊啊，欺凌弱智係咪要終生監禁

自己去到邊就比人撚到邊
好心就檢討下自己先啦
咁撚大個仔仲成日上網同人鬥屌 仲要成日輸
輸撚左就發爛咋報警
你估差佬咁都會受理咩

佢話要打鳩我
我覺得人身安全受威脅唔報得呀

😳

🥜

你連打落水狗都唔知點解啊？邊個中文老師教你中文咁撚失鳩敗

笑係另一回事
我依家比佢威脅話要打我
我唔報 唔通真係坐到等比佢打

呢句又係咩黎

係啊係啊，屌你老母添啊，告埋我強姦啦

係報就快啦屌

夜媽媽屌完女上黎都有得笑

上個網都要比你恐嚇
我冇出聲都要比你撚
屌你老母呀 我撚罪你全家呀
食屎狗

唔好講
做

訓醒就報

999 24小時
警署報案室24小時
報案中心電話24小時

係咪諗住永遠唔醒

權係我手到關你撚事

善意提醒都關我撚事
好囉

3:30am都有花生

又話而家報？

咪去緊囉食屎狗

Mind your wordings 你去緊報警，唔好一陣比人拉返轉頭

好驚呀

屌你班友真係好撚煩
報個警都扭扭擰擰

咪去緊囉
想食花生出聲啦

講咁咪又係想食花生

記住落完口供拎ref. no.呀
唔好同我講咁撚大個人警都未撚報過

我駛食你花生？

清都好搶口，係咪改左名我唔認得？

dc

可能係舊登阿狗

訓先，聽日返早，起身先追返post

迷基黨係廢d

Sleep is

養精蓄銳牙

養精你就得

好似比班model chur乾左

唔怪得要養

白淨版彥祖你估流？

又搞乜鳩牙
一人少句啦仲細咩

morning,訓醒見到內戰講報警
咁我講下
因為事關我有朋友當差
屌人老母甚至岩先泡狗果句都唔算恐嚇
告唔入之餘亦唔會受理
域子睇完片體能係差啲
我無撚人既意思
有無興趣同我一家大細星期日朝早去行下山咁

條友仔真係唔知黑警係點做野嫁喎
你有頭有面 帶埋個律師去報就話諗諗幫你開file姐 比人網上屌老母都想人地幫你開
鳩撚左
利申：支持打鳩落水狗 歡迎出律師信

拉埋佢咁啦

拉埋me啦快 襯me仲放緊假 放完又要番德國

手足終於道出鍵戰係點玩 上連登搞到book場打交 報警 真係笑到

咪撚咁無聊啦仲細咩

兩個都低能咁
上高登勿認真都唔識

悶牙 未適應時差
Btw 聽你講 收皮潛水食花生算

幼稚

手足德國住邊度呀

學到野

黎緊搬 仲諗緊去邊個城市
Hamburg 巧似唔錯 但心底裡都係中意Düsseldorf

讀law真係型啲 所以me先唔敢亂上水埋堆

我兩個地方都未去過
淨係玩過啲大城市 berlin munich frankfurt 之後 koln 呢啲

Köln 好垃圾 又亂又雜又污漕 得個大字 同個教堂真係好大 不過出面陣尿味

咪淨係去個大教堂

去過berlin munich hamburg
其實hamburg個港口同d橋幾靚
Munich好悶

Hamburg 沿岸易搵工 環境都唔錯 但天氣同歧視問題

In the BBC interview, Catalonia's President Carles Puigdemont said his government would "act at the end of this week or the beginning of next".
When asked what he would do if the Spanish government were to intervene and take control of Catalonia's government, Mr Puigdemont said it would be "an error which changes everything".

牛清

追緊post
笑到噴豆漿

好on9

mk文正到

又要返工

18頁開始

仲有第五開始係 prelude

Mk子係咪落緊口供牙

阿狗內戰 大家都輸
是時候迷雲了

不過真是岩岩先知域子唔是熱狗

又嘈

笑左

追完，青年軍唔係熱狗.....咁係咩？
雲加青年軍？

係，笑死

域總去緊報驚了

尚書大人 風吹...

中秋節快樂

太多唔想追
邊頁開始追巧牙

18.....

第19頁

牙域回家吧

今晚約左黑蝕龍陪我

屌 聽日可能要返工

今日早放同女女行陣街就返去同埋搞事一齊食月餅了

紅日返工

回家吧
上波台咁認真做乜

射個三分波啦

服務業邊有紅日

do 咩

域腫去報官了

迷雲係咁低賤架啦

追完post笑左

又睇左返去俾同事搞

想G 個官會俾咩反應佢

域子有時講說話唔好太盡啦
有d野明知自己做唔到就唔好拎黎大人
唔係話佢地追住你黎笑係岩，只係有時d野就自己攞黎
點解佢地唔笑其他人淨係追住你黎笑，不如試下自己反省下啦
同埋呢個世界有種處世之道叫大智若愚
唔洗下下將自己既野show曬出黎既

King 下樓同女咪算囉

建議手足都快啲改名 免得他日比迷雲狙住黎笑

手足高汁

屌你老母邊個蝦我反雲手足

我以為又有型棍清share sp相咋

反雲

未驚過
YNWA

清抽唔抽晉海第二水牙

照排囉

第二水大機會好多
之後仲有奧運重建項目同匯璽3期牙

呢d忠告佢睇唔到的
呢幾年耐唔耐都有手足同佢講下道理啦
好似冇咩用

Me聽日都要番 今晚唔可以同女友玩得太夜

查子u 好似已經捱左巧多日喇喎

yes
佢睇呢d實係覺得係到屌緊佢多過講道理

諗起個陣唔知傻邦定查子叫佢睇多d書，佢話佢睇緊雨傘失敗錄

見到你以為我地又搞事 - -

有女 紅日都要返去準備教書？

今日放4點

屌你老味

放幾點 你都係9 hea 傾女傾樓 ga la

【體育】正當英國報章廣泛預測西班牙射手艾華路莫拉達至少要休戰到下月中，當事人卻透過社交網絡表示狀況良好，而他寫上水晶宮的名字，似乎示意下周末對水晶宮可復出。

你arm

射波之鬼 揀波踢

有冇懶人包

吊牙
Me 今日諗住認真做兩個鐘野

19 頁開始

收皮啦

跑夠數依家去到年尾刀會巧hea

有冇tips
就黎要訓街

依家都好hea la bor

矛啦me cash out 曬了
Gun 財京台ching 大把no. 啦

咁快
咁公司都係？

又跌

Stan Kroenke makes £525m offer to buy Alisher Usmanov’s Arsenal shares | Football | The Guardian

今日放2點9

=域， =mk囝
mk:你係熱狗
域:我唔係熱狗
mk:我打落水狗
域:我報警

屌你老母同山狗一齊仆街死啦

今年8月開始就已經上左岸喇嘛
個盤跑贏大市好多，依家轉返做貼市，等年尾分花紅fat fat 了

俄佬賣先算啦

Nacho Monreal: "After Liverpool, we [the team] talked because we can't play as we did. We lost 4-0 & the team was really poor." #afc

Monreal: "From there, the team reacted. We are playing more compact, we defend with all players & have a clean sheet." #afc

吊你老母好撚on9
約出黎隻抽之後叫人伏佢 係咪睇唔明中文

自己就今年收夠籌了，樓就供甩埋
公司就唔可以full cash 的，都係轉返貼市d，唔洗拎alpha return 了

俄佬唔好放

域總系米報左驚了

5億放左 私有化阿仙奴
盤數唔洗比你地睇
之後做列斯聯

Kroenke has bid £525m for Usmanov's 30.4% share of Arsenal. At 97.4% he'd force the club into private ownership. Very worrying times.

想睇

其實你地如果係市況差個陣會點做

佢以為打落水狗意思係打鳩佢....

改文
每星期要改大約50篇 痴撚線的

米8+施華覓腸+涙b=深夜9c9

又要脫髮了

究竟呢轉賺左幾多先可以連樓都贖埋

最多30% cash
大部分轉做大型股同收息股，長期抗戰
Cash 分段撈底

好怕域總會做傻事

返到公司慢慢追post先 好撚正

再對強隊都有cs先算啦

本身淨返幾年供款姐
今年真係大牛市賺夠就算了

覓腸好撚狗 扮哂野咁撚鳩域子

又曬

呢度好多炒股手足都fat fat 啦

點為之夠=.=

迷雲通常都陰陰濕濕 仆街嚟

今日又跌喇

域總依d反社會人格好危險

要有錢賺嚴守止蝕同識得cash out係好緊要

快d報驚拉左佢啦

累積左一定升幅，覺得個市上行值博率唔高既時候

最簡單既野往往要交最多學費先會識

今年計都賺唔少啦

升左好多啦，真係上30000點咩

當我冇講過=.=

保留實力等牛三啦

中秋佳節域總返黎做節吧

唔係為搵快錢同會長期玩既
真係冇謂係呢個時候博
俾你博上30000 點都係算多10個8個%

我見我果到之前個phd 改paper 係到捉人grammar， content 唔理

係

屌!
得ME真心想域子回家

今晚又到擇名時間

我咁中立 咁都懶我

因住又誤中到車

exactly

佢係咪都中架啦
想問下域囝拎左R/N未

講真報黑警冇乜用架 除非mk子真係打 域子自己諗諗

因為句打落水狗同撚死你去報警 警察開唔到file的 唔關黑唔黑警事

咁都開file就真係黑警啦

見好多人玩呢個遊戲都貪勝不知輸

me

咁都開到file既班黑警唔洗日日煩點交數啦，每日落街市走轉都夠數

睇條熱狗都唔會去報驚架啦
講就兇狠,做就.....

點解個市係咁升但我D股票唔升架

內房全部升緊WO

算啦 講其他話題
手足今晚去冰挽牙

U 問女友拎左零用錢未牙

約左fd落樓下公園玩吹氣燈籠😁

一早比左$1500禾啦= =

人地話佢從來都唔係熱狗 從來冇入任何政黨

不過熱狗個創黨大會係2月先創，之前定位都唔係政黨，域囝冇錯到既...

乜野係吹氣燈籠？

真係乞衣黎

垃圾

大家收幾點牙

不過禾刀想有條女會比$1500禾

佢係比曬成份糧條女換$1500喎

你俾曬份糧禾，禾再每個月俾$1500你啦

甘就不了

買左件1516主場路jj

3377 1668唔升

一間去報京拉鳩你

路狗有錢可以借比me了🤤🤤

去報啦 拎埋ref no.先再返黎講

1668 升左好多啦
真係日日sing咩

想跟機借$500

禾都想贖返層樓

貪字得個.....

冇報案編號架 我打上999同差人講

唔少扮工友都會帶「私家杯」返工，得閒去Pantry沖杯咖啡斟啖茶，再跟同事吹吹水。但假如話你知，有90%長擺扮工室嘅杯滿佈細菌，當中更有20%嘅杯發現含有糞便物質，仲可以飲得咁暢快嗎？

點講？
我發現左個乞衣呀，佢同你講緊電話呀！哈哈哈哈哈

唔洗杯嫁？

傻人發現案

我每星期洗一次

= ="

我日日洗

每日係水機沖下佢先飲,一星期大洗一次.....

quote]
每日係水機沖下佢先飲,一星期大洗一次.....[/quote]
我會用野刷下佢得閒又切下生果食咁-3-

見過同事唔洗杯，d咖啡跡成呎厚
就咁加熱水已經有咖啡飲...

我會用野刷下佢得閒又切下生果食咁-3-[/quote]
狗都要食生果?

見過朋友打飛機唔沖涼,D精成呎厚
就咁加熱水已經有精出...

4gay lo......

駛唔駛推咁快呀個POST
阿POST冗員

你回左帶未?
MK囝大戰熱狗域
page 18-19 start

仲有DC

阿PO之日常:
日頭: 樓/股/女
夜晚: 9c9 vs 9c9

好撚冇聊
所以入親黎都唔會追POST

小朋友齊打交, 得啖笑ONLY

內戰king ball 就話姐
嘈埋D 小學雞野真係

炒下股搵錢好過

唔洗炒啦呢排

JUMP未

點解咁講,你輸好多?

最無謂係無端端post相出黎

yes，真係好仆街

其實域總幾令仔

一個無聊搵交嘈
一個小氣忍唔到口

快睇 好好笑 dc加把口比人吊埋一份

又引人post圖

域囝琴晚又開地圖炮

有咩？

Po相個邊係衰架啦仲要唔打格
不過比人撚個個又衰大鳩人做乜

加把口既都比佢屌埋

域囝教訓我地，上網唔好亂咁比人知真實生活係點

路狗又有位JER你了

本身上網大家9up笑下未算
我見過你真人你小心d牙

條撚屌日日都好無聊咁jer住我

我都見過你啦狄易達

我真實生活d野刀放哂上黎同手足king啦 又唔係鳩吹怕咩人笑

我全部都鳩吹
現實其實我係隱青無朋友未出過房門一步

彥祖高禾成個頭又靚仔巧尾g/.\

我肥矮毒

互含時間開始

大家上黎都係尋開心姐
扮工9up king樓king囡king ball屌下老野笑下咪好囉
係到互屌起底有咩為

[冇圖]多肉少菜！爆乳 台妹 純純兔 燒烤店

台妹

互屌我覺得ok 可以食下花生 但吾好太over

出現了....

已射thx

個食客刀吾差-3-

又射左，thx

愛字頭想要馬沙利

秒射

佢琴日爆左借錢買fifa之後比人圍jer返

有波咪傾波，冇波傾咪互屌下互jer下嘻嘻哈哈算

抵啦

成班食屎狗 睇唔起窮撚

咁呢個真心係好笑ar ma

今晚有咩做

毒留家中

收工去雅麗居 之後返家打丁

雅麗居

去條女屋企食飯？

原來琴晚域子又入返黎

出唔出黎食tam

Page 19cccccccc

琴日拿子開盤2星期，我都仲諗緊2個星期可能真係得

岩岩睇完 支持域子多啲入黎

去邊食 太遠禾唔去 屠龍 打飛機算

G持

記得叫路狗還錢
條女比左$1500佢的

Mk lor

老婆早幾日買左隻6060，上身買完仲升緊
之後沈大師祝福完即跌

呢2日又爆升,FATFAT LA

屌 又落雨

你地唔g咁多就收嗲啦=.=

個天都為域子而憤怒
個個欺凌佢
而家出面行雷
你地小心啲牙

羅賓雲x斯

無啦啦落9shit....

唔好再講6060

Why ar

🐆叔放曬？

我老婆都話放左佢算
因為岩先沈大帥又祝福佢多一次

無抽到😿

ME第一日放左了

派錢刀唔抽......

出咗去無帶遮

忙得滯唔記得佐

禁個制都懶

所以咪咁窮

快d 落大雨凍死班pk,賞月咁開心丫嗱

抽中兩手都係執到千幾姐

中大巧大雨

千幾好多，路狗幾個月零用了

奧運好似世界末日咁

中大出返太陽啦 啱先經過

唔好下下jer住路狗啦
狗都有尊嚴嫁

佢狗刀不如.........

咁樣比條女渣住春袋輸成世啦

我都想有條女渣住我春袋...

今晚話比媽咪知你地蝦我

Ask your mum

我報警

=0="

s
上得

除褲啦仲等咩

系

Yes

咁多人夢見人

我發夢都成日見到域子比人貼上高登啦

原來尋晚域子又入返黎比一個MK撚

你地成日撚佢，小心d佢真人係大窩口伏你

羅賓係澳洲讀緊書
要伏幾年先有機會伏到喎

大窩口未去過
叫佢黎香港島啦

澳洲讀書實好多女女食
個個人在遠方內心寂寞

ok u win

應該好多大6妹食

D大6妹好唔得
而家後生鬼妹好正
瘦底大波
成撚日返學都低胸

[img]圖片網址 [/img]

開始有少少同情班猁
季初搶口到以為贏左世界盃
而家季中都未到就比人笑到連狗竇都唔敢入

goldenardog應該有share過幾張
11月考完試出街影鬼妹先

直頭去食鬼妹兼拍片啦
仲齋影牙？

英超連四分一都未過

whatsapp定telegram呀？

十卜加密擺上黎

1勝
仲要華狗件垃圾射失12碼 你老咪
爆廠就叻

Telegram佢冇post過

因為你見到既都係低汁大陸妹

yes
而家踢左幾場已經連狗竇都唔敢入
踢半季果陣會唔會去哂跳樓

和幾場者，又有歐聯踢，唔明佢地灰乜
我地仲慘啦，要踢霸氣杯，雲爺爺又唔躝，咪又係咁

唔記得啦
連D lab tech都後生短裙

所以話高普同我廠有仇 下次打落水狗打返大力d

下場主場打猁唔知班阿狗會唔會知恥近乎勇
作客比人炒完主場炒返人
如果炒得返猁咁班猁應該有排潛

12月23定24
屌痢定被屌

23呀好似
希望班仔生生性性

我成日幫你就SHARE埋啦

雲加肯以退為進打龜縮反擊既
應該點都有分落袋掛

Christmas eve ar
我地禾青日日倒數提我地會家變

希望佢家變黎換取阿狗大炒

原來11/12月都好難打
11月有連對熱鏝，12月有主場打獌痢 作客對西咸修仔

支持

12月都叫好少少
11月作客鏝預左失分
主場對獌猁希望有四分

結果三場零分

有一分都偷笑

我不嬲都低能架喎

利申而家係驚署警緊口供

希望而家士氣好啲既時候拎多啲分
係崩盤時用黎打底

反山就得

行山都ok

早晨啊反山黨！山狗我屌你老母！

又黎…

我有幾張新圖

貢幼稚㗎 仲打落水狗=_=

打格啦吊你

鏝獌痢熱
4場執到3分已經收貨

我廢事cap、呢張幾好用

令仔域總

佢尋晚撩鳩我嘛
我份人就好小氣

你條女比黑鬼屌緊我冇野做嘛

鷹眼射箭啦吊你 入黎9c

2018都就到你仲jer我

人地中文差+理解能力低d 算啦好嘛

都話jer到2180
你結婚我上台唱牙牛牙

4場執到5分收貨
對獌熱和
對猁贏
作客豬比鏝唔奇
跪求老野完我心願

佢話佢唔係熱狗嘛，咁我都唔算jer緊佢，我jer緊隻熱狗姐

無謂同個細路仔鬥氣啦…

和獌？
個堆黑鬼一個打4個架喎

呢隻

主場梗係希望和到
話哂自己地頭
作客預會輸
主場都希望帶得走一分

想問下域總報左驚未
重案狙入左黎未

冇碼圖呢

我係臭格上緊連登，而家巧京

贏猁和熱就有可能，雙鏝就

又loop

抵喇
樂視總裁你都夠膽撚

如果對獌個陣打得到早幾場對轟既逼搶
應該會有分落袋，但如果諗住龜縮就多數輸
lkk+爆炸頭靠傳中頭鎚都夠收阿狗皮

2&b 太子降摩
新槍王正式登基

佢地話要死刑啊

新浪飛機文

豹叔加甜

如果獌可以出到LKK + 費蘭尼 + 伊巴既話，到時我諗真係要搵我基返去先夠佢地頂

Son no goal 係咪掛靴了=.=？

收工先改篇

正

得罪域總，殺了

槍手一洗頹風
哨子吹起後便控制著戰局
儘管紅魔有普巴馬迪兩部推土基鎮守中路
但在雙槍王面前就有如小孩子玩皮球一樣

抵啦
好彩著左草

禾子表演冇子戲法 20射0中目標 輕取曼年

Reported

We do not forgive

.

6C信
準備入臭格揾MK 子喇

巧京京

收到風米八報左驚

立法會議員何君堯昨晚於facebook直播時，提到有指香港現在有上百萬人沒有申請回鄉，認為這些人的心態就是「支持港獨」。

xxx萬加泰人持有西班牙護照，認為這些人心態就是「反對加獨」

呢條友係咪鬼嚟㗎係咁自爆

1001

Arsenal TV 講阿古路做乜去Ams

【中秋扑野夜唔夜】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXCVII